前全國人大常委曾憲梓病逝！

觀塘手足傳來賀電

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

恭喜唒

真可笑

原本未死架？

遲死左22年

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

真是荒謬，把自己看得那麼高

終於可以落去見毛澤東啦

點解唔捱多兩三年

咁遲先死

死亡原因:過期內臟過期

憎騙子

唔好葬喺香港

條仆街終於落地獄

一人有一個夢想

唔好葬香港啊，香港人帶你去搵何妖老豆老母

喜獲毛主席召見

前兒媳前來報囍

關人尻事

算好長命啦

熱烈慶祝

點解唔話又係死黑警做嘅？

雷射炮報囍

好人短命
__人長命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該關佔中事

抄家回血劍

快d死晒 文革班廢老

年年換器官

who

死有餘辜
死不足惜

Yeah ! Baby ! Yeah !!

死因係咪毛賊神經病發作？

咁都有85歲命

中環手足傳來賀電

真是荒謬

除左恭喜之外真係唔知可以講咩

咁撚便宜佢

唔等埋黨七十歲生日先死？我屌你

曾X梓退出宇宙

可親自接見毛主席
狂賀

乜唔係一早死咗咩 依家先報

真係無天理
依家先死

小鳳姐有請！

落地獄

洗咁多錢買腎咪又係要死

李鵬死嗰時啲相似係長期化療
長壽都唔係一件好事

想換乜就換乜, 隨時殺一個人換比你

今晚要食加賀屋賀下佢

今次佢自己終於應返張圖

太Kai sin la, 太 kai sin la

佢唔喺幾年前就死咗咩1

所以中共其實重係行緊帝制,古代皇親國戚有太醫,宜家中共元老有最好既醫生同醫療,古代平民食穀尾無肉食,宜家都係一樣,中共高層食既住既都係特別供應,所以唔想長命都難

我是入來看圖的

屌你老母p牌狗

有請小鳳姐

真騙子死亡

振奮人心

佢做過啲咩衰野

喜

投胎繼續做中国人

祝佢下世繼續做中國人（低端人口）

葵青區傳來賀電

係喎 黑警正仆街
又害一個人
仲要一把年紀

:(
點解咁長命 算係笑喪
一係就俾佢百病纏身直至一百歲
而家兩頭唔到岸 完全唔值得慶祝

我以為佢死左好撚耐

對国家不敬實落硬地獄啦

真係荒謬

1998年，曾憲梓因急性腎衰竭，在廣州換腎，他斥巨資購買昂貴的新鮮屍腎，即是活體死亡不足6小時，當時剛巧碰上內地嚴打，很多人打靶，因此屍腎供應充足，可惜換腎後第五天，曾先生出現排斥，急需再換腎，當時沒有符合血型的死刑犯，後來曾先生再斥巨資，當地匆匆把一名剛判死的犯人打靶，原本犯人壽命還有200天的死囚，因為要遷就曾先生的手術，結果提前了200天打靶，而且即死即割腎，以免不夠新鮮，今天肚子內有，兩個(前後四個)祖國再生父母

佢都係把口衰D姐人都有左咯算啦

點解我好似有孟加拉效應 覺得佢死咗幾次

渣ga,咁都捱唔到支那70壽味生日

你up乜撚

張子強個腎終於壽終正寢…

唔係死左好耐啦咩

講人話

賀電...

屌 便宜左佢

條撚樣終於死啦

恭喜

得嗰張jpg流芳百世

皇天！

呢樣真

[爭18000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

係咪黑警做架

推

無可疑

呢啲垃圾死咗都唔駛咁撚多個post呀?

希望政事台可以加熱門 方便推行動post

推到連仔睇到

個腎終於可以抖抖了

真是荒謬，把自己看得那麼高RIP

恭喜恭喜

屌佢, 真心想佢遲D死,

制裁埋佢, 係個COURT到死就最好,

再唔係就麻包袋斷手斷腳

機械人終於死去見馬克思

衰人都甘長命

哇屌，真係惡魔黎

FC?

WFC

yea

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

身心突感暢快，我係咪心理有問題

開香檳先

真？

人人都會死架 多行不義 死左會受審判

共狗都是抵死的

長命百歲
百病纏身

終於可以落去同毛魔慶祝共狗70大壽！生不如死20年，死得扺！

死撚曬先報喜啦，死條硬唔起既老鳩有春用

留言致賀！

哈哈哈！！！

抵啦

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

邊位？把自己看得這麼高

北區手足傳來賀電

積安曾憲梓

食狗餅

幾時拖埋你新抱小恩子落去

孟德拉效應？ 佢唔係一早死咗嘅咩？
死完再死嘅？

慶祝共匪落地獄

啱啱cctvb報道口誤，話佢曾獲中央盼發「革命」先鋒稱號，之後改口變翻「改革」

要賀一賀

人做人都會死架咩
無器官換啦咩

死得好

我真係恭喜你啊

[size=6]熱烈地彈琴熱烈地唱[size=6]

連儂牆有新材料

熱烈地彈琴

江澤民都死左兩次仲未死得去啦

多啲黎
毛主席會喺地獄款待你班仆街共產黨

推到佢落地獄

沙田手足傳來賀電

又獲毛主席接見

逐層地獄慢慢玩
唔好咁快落下一層呀
屌你老母個臭化西

大家係咪覺得有人權法就一天都光晒?
今日星期五, 成個禮拜啲行動POST少到不能再少...

無既, 其實主要想問下今年仲有無人想慶祝十一國慶姐?

地球聯合軍傳來賀電

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

梅州病情？番大灣區養老

電腦大爆炸
存檔死清光

全港人民傳來賀電
要不是共產黨生劏法輪功/囚犯
活摘器官俾你條撚樣
你死左22年啦

落地獄啦仆街

唔係死左好耐咩孟德拉效應

世界少件垃圾

去買枝香檳賀賀佢先

可喜可賀
係時候要focus返行動post，做多啲文宣

大西北手足傳來賀電

快d帶埋黎瑞恩落去啦，一家團聚

金利來玩完

我要開香檳慶祝

灣仔區手足傳來賀電

深水埗區手足傳來賀電

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

小鳳姐好忙

普天同慶

落阿鼻地獄永遠苦難啦陷家剷

點解。。。。。。。點解。。。。。。

點解唔係現任

咪撚班條奶共垃圾啦

屌你老母今日先死會唔會太遲

有冇俾公眾參與嘅悼念會？

冇零件喇？

好傷心

未死架咩

Rip 👼🏻
英範長存，德範長昭
峴首留碑，勛猷共仰

落地獄!!!

習大大睇嚟仲未有長生不老嘅藥

有首粗口歌乜嘢

祝佢冚家寶福山上木棺同運夠曬妥

有冇手足搵到放上嚟share下

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

置頂呀

依家熱門無曬行動post 可唔可以和我推一晚

十年前先續左命
參考四川紅衣小孩案

唔知換咗幾多大學生啲內臟

上水手足傳來賀電

明報寫前全國人大常委曾憲梓梅州病逝，我睇咗梅毒病逝

益左佢添。

個個食好住好，連啲煙都係特別做比佢地，想早死都難啦

熱烈地彈琴 希望佢死得好撚辛苦

見倒佢隻咀就唔開胃

你收皮啦p牌狗，你全家被姦殺呀

下世要做中國人

惡咁耐
冇報應

死左先有報應有撚用

帶埋習種落去B18啦

真鳩興

曾燕子

李鵬在等你呀

天滅中共，全黨死清光！

又死多條人大陽萎

佢哋飲食全部都係特供，加埋有堆頂級中醫養生（平民唔會睇得到），全部都好撚長命

黃大仙手足傳來賀電

記得咁早便宜咗佢

有下世都係做返隻畜生啦唔好害人啦

其實想知依個CAP圖有無片

小鳳姐

勾人老婆，仲要殺埋人地老公，如果世間有神，一定會落地獄

你以為啦，殺人放火金腰帶，我知好多嘢

賀佢老母

唔知幾時到譚惠珠

知就講出嚟表揚下！

食特供食物 又有得換器官 又有最好既醫療團隊

邊隻支那狗黎？